素食主義者排人牆阻買火雞肉 客人怨：智障

素食主義者排人牆阻買火雞肉 客人怨：智障

英國一個素食組織團體，為了抗議聖誕節期間有大量火雞被殺，周日（16日）闖入英國南部的一間超市，在冷凍肉櫃前組成人牆，試圖阻止顧客購買火雞肉。

動保、素食組織「直接行動」（The Direct Action Everywhere，DxE）的18名成員，周日下午進到連鎖超市「Waitrose」的布萊頓（Brighton）分店內抗議，他們先向店內販售的各種動物肉品獻花、致哀，然後他們在冷凍肉櫃前排成一排，一邊秀出染上假血的碟子，及寫上：「人道謀殺是謊言」、「這不是食物，這是暴力」等標語的牌子，一邊用大聲公向顧客們高呼：「你買的是死亡，你不能買的心安」、「讓聖誕大餐不再有死亡」、「動物不是東西，生命不是商品」、「是時候結束殘酷血腥的傳統」、「今年聖誕節不要屠宰、進食動物，讓死亡遠離你的碟子」。

雖然大部份人都對他們視若無睹，照常購物，但也有顧客因為想要從貨架上取肉，卻被人牆擋住，忍不住痛罵成員們：「智障」。

警方於下午2時45分左右獲報到場，要求示威者離開，最後成員們走到店外，繼續向準備進店購物的人們喊話︰「我們要求什麼？解放動物。什麼時候？就是現在！」

「直接行動」為了推廣「吃素救動物」，本月初也曾闖入一間牛排館，向店內的客人們播放動物被屠宰時，發出的慘叫聲。而他們表示，每年聖誕節，英國都有1000萬隻火雞被殺，且屠宰過程殘忍，所謂的「人道屠宰」，完全是謊言。（國際中心／綜合外電報導）

岩牙

點解D人咁得閒

世界3大弱智:
女權撚
植物人
女權植物人

植物唔識出聲就食得 痴撚線

素食撚會唔會吞精？

右3條女個身形，我懷疑佢有偷食肉

我唔比你地食之嘛

唔食先咁瘦 食左唔敢想像

你當蛔蝻蝗流架？

植物都係生命極端素食撚並不尊重所有生命

植物都會痛架

個啲係賤種

蛔蝻蝗係毒瘤，係癌症。

我上面係講緊3三弱智呀
睇黎要加埋你了

你話係就係啊 以為自己邊個？
唔怪得你指住自己個腦啦

我食開齋都覺得on99
自己食關人撚事

一班無知既人一日到黑想強加自己既想法於人地身上

有無尊重過人權